港女除左條底褲，「棟高」雙腳踩車門玻璃，播Clubbing音樂自high。

[url]網址[/url]

聽得泡菜音樂 真係冇一個正常

聽泡菜音樂冇一個正常 認同

條女好似幾正

俾我就 fake taxi 佢